{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008296",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201166",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "대게마을"
    },
    "text": "ズワイガニ村 (대게마을)\\n\n江原道束草市東明洞1-108\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00~22:00 20時までは入場 , 年中無休 , 80席/部屋:3個（20席） , 東明港に位置するズワイガニ村はズワイガニ専門店で、他のズワイガニ店に比べて身が多く新鮮な材料を使用しています。 圧力炊飯器にズワイガニを蒸す専門機械を使ってカニを蒸すところで、社長が自分で下ごしらえ·管理しているので信頼できます。 ズワイガニの値段が負担なら紅ズワイガニを食べることをおすすめします。 ベニズワイガニはサービスとして提供されており、他のズワイガニとは違って身がぎっしり詰まって香ばしい味で人気があります。 メニュードットコムをご利用いただくと、様々なサービスやクーポンが提供されますので、必ずクーポンをお持ちください。 束草に家族や恋人と一緒に訪れる旅行計画があれば、ぜひ東明港ズワイガニ村をおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ズワイガニ村はどこにありますか？",
            "answer": "ズワイガニ村は江原道束草市東明洞1-108に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ズワイガニ村は10時から22時まで営業しています。ただし、20時までは入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村は何席ありますか？",
            "answer": "ズワイガニ村には80席あります。また、部屋も3つあり、それぞれ20席ずつ利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ズワイガニ村は韓国の海鮮料理を専門としており、ズワイガニを主に使用した料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村の特徴は何ですか？",
            "answer": "ズワイガニ村は他のズワイガニ店と比べて身が多く新鮮な材料を使用しており、特に紅ズワイガニが人気です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村は何日でも営業していますか？",
            "answer": "ズワイガニ村は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村はどのくらいの人数が入店できますか？",
            "answer": "ズワイガニ村には最大で80人が入店することができます。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村の紅ズワイガニはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ズワイガニ村の紅ズワイガニは他のズワイガニとは異なり、身がぎっしり詰まっており、香ばしい味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニ村へ行くときに利用できるサービスやクーポンはありますか？",
            "answer": "メニュードットコムをご利用いただくと、様々なサービスやクーポンが提供されますので、ぜひクーポンをお持ちください。"
        },
        {
            "question": "束草で家族や恋人と楽しい時間を過ごす旅行計画がある場合、ズワイガニ村をおすすめしますか？",
            "answer": "はい、ぜひ束草での旅行計画にはズワイガニ村をおすすめします。家族や恋人と一緒に美味しいズワイガニを楽しむことができますよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 496
    }
}